## KELOMPOK 2 FINAL PROJECT LARAVEL

## Tema :
 - Website Absensi Karang Taruna

## Anggota :
 - Chaerul Hamdan @chaerulhamdan
 - Dafa Bintang Athaillah @Dafaathaillah
 - Falakh Burhanuddin Saputra @falakh15

## Link Video Demo :
 https://drive.google.com/drive/folders/1Q9aKAWwVupVtc8qknyzJPpCCMtsq5YaG?usp=sharing 

## Link Deploy Hosting :
 - http://absensi-project.sanbercodeapp.com/

 login admin@mail.com
 pass 123123123
 
 
 ketika login jika notfound maka url ganti ke (/admins jangan di /home)

## ERD :
<p align="center"><img src="public/images/erd.png" alt="Build Status"></p>